---
layout: "comment"
hidden: true
title: "18690"
date: "2014-02-09T12:11:52"
uploadBy:
- "allsystemgmbh"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo Ludger,

mit dem Caterpillar D9G würde ich meinen liegst du sicher richtig, anbei ein Link zu einigen Maßen... zur Konstruktion müssten diese wohl ausreichen...

http://www.ritchiespecs.com/specification?type=Mining&category=Crawler+Tractor&make=Caterpillar&model=D9H&modelid=90770

Schöne Grüße
Roland